Quatre points $K$, $N$, $G$, $R$ sont marqués sur une droite (mais pas
forcément dans cet ordre). On sait que $KN=13$, $NG=11$, $GR=14$ et
$RK=12$. Quelle est la distance entre les points les plus éloignés ?
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 14
  \item 38
  \item 50
  \item 25
  \item une autre réponse.
  \end{enumerate}
\end{multicols}